
                      "boyhood ( momentos de una vida ) es una gran película, no supera a la trilogia de el caballero oscuro pero es una obra maestra pura y dura. Le vamos a dar 5 estrellas, obra maestra".
        
            